考驗27000?

考驗27000?有無需要?

下行機會較大